蘋果iPhone X 發佈會 (3)

點解wechat

wechat

仲未諗到隻錶要LTE做乜鳩

隻新aw完全吸引唔到人買
冇乜真係好創新既新功能，樣又冇變
屋企個隻買完都係擺

個WECHAT

有必要咩

stream apple music

wechat 領先世界

WECHAT

Wechat apps, 屌

Wechat

串流 聽歌？

wow~啪啪啪~~~

其他無watch apps

插sims都燈中

即係插多張sim卡落隻錶度? 唔太明

有錢就上鏡

隻s3防滑水依啲高速水流

乃共

wechat...,

有cellular先係架嘛

有4G真心方便

冇帶電話都上到網sd到msg

1988 nike s2 38mm 堅抵用

有Whatsapp 未？

下代加鏡頭

中國市場咁大 apple今次好緊張 唔怪得佢

買aw s2真係傻仔

有無得裝SPOTIFY?

股價大大力掃上去！！！！！

似得一個ver
唔會ipad咁分兩ver

Siri 換左聲

落街跑步唔使帶電話
插sim點會冇用

apple watch + apple music + apple airpod
3 combo

V柒個ui

紅色粒嘢究竟想點
測血糖？

你問apple做乜鳩

點解個樣s0 - s4 都一樣

幾方便，落街跑步唔洗帶電話，有緊要事都比人搵到

咁即係要申請多張sim卡? 完全唔明點樣同時間用兩張sim卡,駁落同num

終於等到cellular版

Airpod不了

屌

上到網啲電應該要一日一叉

最近買左aw s2真係傻仔

Edge 睇吾到，diu

S2有冇減價

iPhone X (iPhone 8) 蘋果發佈會 9月13日凌晨1am 線上直播

英文 YouTube 直播

多50% 續航?

apple sim囉

可能用airsim都唔出奇

apple已死 真係完全唔吸引

電用幾耐…仲上網打電話

I am here

紅色點好撚礙眼阿

我驚一日兩叉

手錶爆炸指日可待

係咪要多張SIM?!

apple sim

去出張好似ipad用嗰d sim卡咪得

用beat 果對仲好

紅lin

用過apple watch 都知
個mon 細到痴線，手指大既話根本好難用

聽到apple watch有得插電話卡
有無聽錯

好多電信都可以比錢要多張

俾人知你用緊s3

wfc,有we7

我隻S2買左都無一年，轉個頭又S3，屌

我呀

咁先可以話比人知係S3 !!!

cellular版 香港幾時有？

好撚柒粒野

我朋友上星期買 仲打晒飛機曬命

出新sim

支chat

而家可以笑

粒SIM

兩張sim卡但係同一個number技術上得架咩

香港無cellular版，信不信由你

鏡頭十幾年前已經有錶有

我買咗半個月咋

係, 用黎睇時間用

Same size as s2

個紅點好柒wo

半日冇電啦

用用下熱到仆街

明知會出新都買
錢多

我係絲隻手細都要戴42 唔係唔夠大比我碌

內地係共產中文!!!!!!!!!!!!!!係大陸啊!!!!!!!!!!!!!!

it's the same design damn it

用e-sim 唔洗插實體sim卡

新sims 卡？

圓形呀

bin緊c

每一日充一定唔會買。

張e sim 點搞？

無用過aw，睇上面話無whatsapp，如果連左iphone會唔會收到whatsapp message?

一樣size都叫
on9

你睇多次2016 market share再講多次

好似好快咁

14日內可以退差額

可以番去退差價

戴到手生cancer

有冇咁快

打電話

粒紅點好有炸彈feel

買返s2算

樣唔變係原罪

咩料

微型版iphone
等睇賣五千

same size wooooooooooooooooo!

冇人鼓掌

即是要幫襯apple張sim

個cam係邊到影

得咩？我都買左一個月咋，屌

退都係咁話 我係有新會買新嘅人
我都想買好耐但忍住手

紅點真心柒
黑點黑白灰都襯

粒紅色真係
唔通有得換 ，又賺一筆

笑撚左

話aw 果班廢青去哂邊?

日日坐屋企?

粒sim

S0抵玩到

Coz

條女好橙

Jm9

收音幾好喎

retail shop呢家買前講明唔可以退

忍左兩年
終於入手了

跌落水就正

S3值買好多

唔會教精佢啦，咁柒

香港得無cellular 版

乜撚野事

佢又拍得幾正

咁又幾方便WO

14日內 巴打節哀

個demo好堅

條女仆街就好睇 仲可以試埋防水

steve wozniak
做乜要比大頭shot佢

4g

其實aw 2都好似出左無耐
個週期咁撚短

一樣諗法

條女跌落水先好睇

都幾撚慘 做demo做到要撐板

又幾清d 聲

一年

Aw好廢
利申 外國辦公撚

出新野 價錢有變 14日內可以番去退差價

Airpod防水咩

wow!

又係過渡產品

收到，可以覆，但無得錄音

咪同宜家一樣

電訊商會唔賣？咪玩啦

仆街,好撚眼訓

點解唔變薄。。同大少少mon

用反射式屏就正？

無用AirPods 嫁 就係watch到揚聲同講

apple watch3

信不信由你

無圓錶面 真心無興趣

introducing airpod 2

全世界望住條女玩水

屌 粒紅點好樣衰

2016年9月16日
成年啦

新金色好樣衰

LM睇屌米之後發佈係深海幾千米

S1可以用多兩年

nike 帶好靚

9月1日澳門豐澤買，仲買埋apple care，可唔可以refund?

黑皮帶幾靚

d band初代已經最靚

之後果d 好輻射feel

好想睇佢跌落水...
值回票價
可惜

係鄰國支那

啲錶帶好核突

其實有冇人真係會用aw黎講電話

S3有Nike 隻S2 Nike放得

冇新米奇老鼠

前兩代用藍牙都要一日一叉
加埋4g唔用尿袋都唔得喇

新sports帶係咪頂左舊個個膠帶先

隻錶要celluar 做咩姐
s2 抵到爆 2000 唔洗
功能一樣

成粒的

有冇人edge 睇到分享用緊咩版本
清cookie 都唔得

329

GYM同跑步先有用

遲d 香港獨立要打仗, 到時就岩用

準備買s2

好眼訓 快d啦

外型

ipad 咩

尼龍

d顏色....................................................

冇cellular既S3 = S2？

S3都幾平

Youtube咪有囉

18hour 一日一叉

訓把啦你

s1 $249
s3 $329
s3 with cellular $399

s2絕版

15/9起available

屌你唔要Cellular買series 3做乜鳩

S2冇左？

上youtube睇啦

唔賣s2喇

其實咁細悺mon 有4g 有咩用

329抵屌

其實係咪Apple Sim?

香港冇
鄰國得聯通有

無左series 2 丫屌

屌啦GPS/waterproof 本來都係架啦

支那移動獨家

粒紅點有咩用
留名睇淘寶賣紅點貼紙

幾十條直播緊

香港冇份

399美元 =
3 116.53011 港幣

冇香港

香港無份
完

China

無香港

3188

dllm cut左S2

無香港,屌佢老母

香港沒有der

終於論到大陸炒返落香港

真係無hk份

但香港有得買

我忍左兩年都無買
見住好多傻既買左1.2
3終於可以買

26countries

有中國?

有支那都無香港

有中國

有無kmplayer/potplayer?
直接播佢個網

好低清呀屌

來啦 來啦

No HK

屌你 香港都唔賣

Edge 睇無問題喎！

Cellular同之前有咩分別

粒紅點有咩用？

香港無得賣，反而土共有，睇來iphone香港無首發

香港電信局唔批？

仆街咁S1係咪減左價

奶共

等睇Iphone x 香港無埋首賣

條片明明話有Diabetes Tracking

HK carrier 唔玩

香港冇cellular 版

diu no hk

香港

我諗aw2 同3個差別唔會太大

個初次發怖既aw同aw3個分別就應該好撚大

有aw2既巴打今浸唔洗考慮住啦
留返d貨俾我

利申:初代aw

咁搞 s2好多人搵

同四大未傾掂數應該

要返大陸搶

屌你香港無celluar 版

4G版唔算貴,但係電量

香港唔使經電訊商啫

香港冇lte 版

香港係其中一個countries可以買series 3 w/o cellular

Youtube

no cellular for hk

仲好 少啲炒機支那係街

先達之末日

做左大陸市場就冇香港

慳番 唔駛買aw3

等睇iphone 冇香港

S0 好抵 又可以戴多年

中國正式取代香港成為亞洲之龍東方蜘蛛

Doesn't support HK network

佢係直程cut左s2？

傾唔掂張sim apple點收錢

佢有SIM版應該一定要經台出
香港未有支援就唔賣住

聯通有無機會有

三百幾蚊咁抵屌 之前全部過千

無 香港電訊商份

ipadwatch

之前明明係得香港有 中國死埋一邊

No hk

唔通iphone都...

Pre order 15
In stock 22

香港冇cellular

俾人渣左咁多年要反抗

cellular 嗰隻先有紅點？

肯定係未傾掂數啦

再貼多次條LINK

Usd

認真?

仲戴緊s0

Apple Watch講左咁春耐 係到吊癮

唔撚係無s2卦, 等左咁耐我就係想趁佢出s3就去買s2

一定唔會

係 未傾掂點provide到service

S2可以唔洗換住

香港冇係咪因為電訊商問題
佢好似話係用電子sim

咁仲好, 唔洗炒

香港班炒狗仲狗過支那人

真？

香港唔係有中國聯通咩

Apple tv

ATV

垃圾錶終於講完

TV

apple tv訓陣先

用左s1幾個月咋

apple tv 又可以打陣機先

留名bin c

4k apple tv

Kathy chen

Apple TV

無乜用

香港無首發真係笑出黎

屌你apple tv

仆街 真係擺最後

WoW ~~

屌你老母Tim cock講Apple tv都唔講iPhone

係 佢係要經電訊商出錶

gay cook 之前屌香港銷售差,依加就冇香港

死gay佬真係好撚小氣

幾時有iphone

咩呀？

出劇？

iphone都冇份就好笑
攬炒喇先達9

屌你老母部Apple Tv 4 Home screen好撚lag

D傳聞都好真下, 紅點中
睇黎4K APPLE TV都中

個幾條友分享AW有咩好個時有提到

等睇IPHONE 香港冇首發
跟手屌完又買

Apple TV

買s3 (no lte) 同s2個現價都差唔多

我想要s2啊

s2有事咪可以直換S3

apple watch 個 eletronic sim係自動clone妳部iphone上面張sim落去定係要額外交台費？

好撚爽

正常都放IPHONE係最後啦, 壓軸黎架嘛

睇下apple tv有乜新features

屌我都係

不嬲尾二

好大機會冇首發 上次好似香港拉低左消量

on撚9
好似第一日先知iphone擺最尾咁

香港班仆街電訊商 會唔會夾份抬撚到天價?

4k 4k 4k

Apple TV 直頭無人叫

香港人買完咪又係炒比大陸

依家攬炒抵撚死
遲2個月先香港賣其實無影響
本身炒狗都搞到12月先有現貨

冇dev肯玩atv, 俾8k我都冇用

其實係咪都無咩大進化。傾電話上網，佢無話電量可用幾耐。
電量係最重要。

未呀屌

好撚開心
用緊s2

一陣iphone香港無首發就好笑

atv會唔會係一個mon嘅電視

18hrs

之前 tim cook 唔妥香港拖低業績, 唔知 iphone 仲有冇第一水

不嬲咖啦

你點理解

應該留到最尾

等apple tv a10x

咁快講iPhone講完你班仆街拉隊走人重得了？

4k tv

中

班新會然可唔可以唔好係度鳩叫仲未到iphone啊

iPhone X好危

整順d我部4先啦

Stranger things

一定要比錢
但香港四間未同apple傾掂

如果iphone都冇香港idog們係咪要去中國搶

Kathy Chen奶共奶到出哂面

終於

4K ATV

幾時先有Criag bb呀

幫stranger thing 賣廣告

woo 啪啪啪

完全唔提電量

唔聽又要問

apple watch s3幾吸引
出街跑步唔洗帶電話

但香港咁多Apple store放係到擺咩

老師又中

扔咗你部AppleTV啦
TimCook叫你買部新啊

我屌
冇4k呀

內置sim晶片,經itunes灌no甚至由電信商ota直過

S3 有冇鋼version?

apple唔放iphone貨咋嘛
四大俾人渣左好多年

香港有

係啦
有首發嗰啲都同當地carrier傾掂晒數
連大陸三大國營都有
反而香港

I am so excited

唔係話18小時？

俾人流出晒啦

atv

冇喇 香港要帶電話

on9 部atv4好地地點換

IPHONE 9成9 有香港, 電訊商都出哂口述

 tv 4K

醉酒佬

4K 同傳聞一樣，應該iphone都係了
仲諗住有更大驚喜

好後悔之前42mm減到$21xx無買

你肯定你有聽清楚？

Iphone 8, 8 plus
one more thing Iphone X

香港啲電訊商肯撚咩

Live都睇唔撚到啊

Iphone無香港首發真係用家福音

成班人係咪冇睇過4k
wowowow

可能冇首發
先達真正要執笠了

4time

mac mini 幾時有新

班友唔識聽又唔開字幕

唔係有CHINA UNICOM咩

apple tv終於有4k hdr
屌你又係終於等到

又執人口水尾

訓陣先

apple watch係因為出左都唔支援先無首發姐

都要部電視有4K

SJ 死左之後仲有咩驚喜

無4K電視啊屌你

屌4K當新野賣

睇完IP8又可以睇歐聯 正

咁就PK啦
IPHONE X 傳聞冇IN SCREEN TOUCH ID得番FACE ID

Craig Software Head

點會冇

無講過首發

4K都叫⋯⋯

屌 我S1咪冇得玩

你咩版本

屌講到HDR好似apple開發咁

講真aw真心無性趣

How?

搞緊減價戰 其他野不了

果幾條友唔係鳩吹咋咩
我都聽左陣
不過有得check既話 都買返幾隻俾老人家戴

Apple TV 係香港有乜用？

講iPhone就例講iOS 11就有Craig架喇

用緊s2真係值得開心咩

係囉，痴線

睇發佈會

中國首發一定係。今次香港真係有機會無首發。
谷一谷大陸市場。

未見過4K

Airplay

唔知會唔會有ipod

要額外交台費

屌佢老母即刻唔想買 ON99

好似無著底衫咁
會唔會透肉

Apple Watch 應該會賣幾錢？

正常啦

有又點

32mm ja

而家先黎出4k

今年仲未有香港既相

4k HDR 都係到打飛機

當人未聽過4k

會唔會有airpod

係個display wall睇atv即係點

4K都有歡呼聲

嘩蜘蛛仔

屌米盒都做到

無錯，應該都係大陸/香港一齊首發

日日用緊 睇youtube viutv twitch
airplay

明明得cellular冇好明顯係電訊局或香港電訊商問題

Smartone 一個月已經出redpass

而家先行4K已經好撚慢 d人wow

我依加買s1把撚咩

clone iphone張卡落去隻錶度技術上係咪做唔到

GG俠

如果香港冇ip首發應該都幾震撼

有s3cellular我會買
否則繼續用s2

marvel畀咗幾多錢
定係要幫Gay Cook含

無既話 搞港獨又多個理由

唯一用途

垃圾走啦

4k

部電視冇4K HDR可以點

冇touch ID好撚麻煩喎
而且唔會又係3GB ram掛

誠哥守唔到港

而家好多smart TV 都有

搶唔到

條友咁印度嘅？

點會呀 聽歌都會用

屌米垃圾到狗都唔屌

4K HDR都要打飛機

屌米之前都有啦

點睇得出香港無apple watch 首發
無cellular 就係姐

香港都有聯通 會唔會有機

Iphone 8, 8 plus有

相信都係 俾我就唔買

Apple已死

咁都wow..

8 2GB PLUS 先3GB

用嚟打機都得了

都要俾下面既

邊肯做呀班友 做啲上台plan寒寒酸酸

我部電視9年前 仲未壞 Sharp

屌米盒垃圾乜都冇得睇嘅

屌咩，ps4 同 Xbox one 一早有

ATV都用A10X

A10x

好印印

S1 好似咩都無變

差唔多到iPhone喇 大家坐穩

我最期待嘅畫面

HK is NOT China

宗教你識條春咩

a10x

屌佢老母A10X
痴撚線 AtV4用A8

搶到都冇用
都唔 support

4k same price as HD

香港班炒狗衰過支那人

無Disney?

wow乜春

this is apple

做乜

冇比錢

4k movie same price as HD

係potplayer度揀「開啟連結」，跟住輸入「
我試過咁做就話我「無法播放，伺服器已關閉或網址錯誤」

有可能

唔明點解唔係clone iphone張sim變成eletronic sim
明明咁先係最方便

養兵千日用在一時

自從大陸有首發香港已經冇價值

快d啦屌

用緊apple tv 3 睇緊

呢個係之後再有既國家？

不換了

你有個chrome就chrome播啦

Automatically upgrade with no charge ?

Free upgrade

係

睇蜘蛛俠預告都叫

好戇鳩 其實A8係解到4K片

一樣價又幾抵

其實d wow聲係咪串佢

s3 其實cpu 快幾多?
功能應該一樣?

算鳩數

netflix用4k電視已經有

一齊首發都好既, 真用家可以買到唔使食炒價

因住一早整定一大堆s2 for 你換

咁你咪返去用屌米囉
買唔起又要數臭Apple
伊索寓言聽過未？

擺明引你出新機

呢個係無lte版既國家呀

No cellular

已經清哂A8 d貨

live sports唔關香港事

其實佢又唔係出電視 垃圾box仔打晒飛機有撚用

國企VS四大 黨國制VS自由（壟斷）市場

依條link

咩呀呢個係冇sim版

Chromecast....

係咪特登請左班人返黎wow

有冇英超睇先

人地擺個聯通出嚟係因為大陸分好多個制式

香港直頭係無首發，關咩事

屌，好驚iPhone都冇香港份
利申 用家

香港最好遲2個月
殺哂香港班炒狗支那賤種

係冇lte 版既地方

岀個Apple Watch Plan

咁都拍手歡呼,出iphone應該興奮到昏迷

冇傾電話版

multi sim plan

WOWER

咁多盲毛

我都係 好想換電話呀

好悶

香港仲有中東市場既

iPhone 5 去 5s 果時都有ff 過
但係唔得既

Retail 無但有replacements

冇既等我係英國買返香港炒先

炒家即時收皮

未睇，有咩突破野出

講iPhone未呀屌你

 tv d用途啱美帝佢地用多d

Bundle
IPHONE X+ APPLE WATCH

員工自己wow搞氣氛

樂屍表示買佢地個盒

未呀屌你

Espn

台狗又發爛渣

部g3捱左3年

訓啦屌你

竟然日本都無lte版

訓啦, 仲有OS未講

講撚完Apple TV未好撚廢

有D想買AW3

可以咩你睇下場比賽仲有幾耐完！（掌聲唔該）

觀眾：（要拍手架？）

香港班商家實搶你一個月多舊幾水

ATv之後會係

忍左幾年a tv 就係等4k
等到今日

屌乜撚啫
不嬲都係兩點幾三點先講

支那game?

係atv玩apps

罐頭聲黎架

+128 比多張卡你 share plan

無可能無喇

我發覺依個po係唔識停

要食apple pencil airpod骨

Iphone應該都係同預期一撚樣

係唔講呀 吹咩

ATV打機

依個好笑

汪?

Chineseeeee!

姐係唔係幫支那講好說話 但人地陳述事實 你就話人數臭 唔夠人講就話人冇錢
講撚到apple同你用緊相關產品好撚高尚咁
真心想知閣下究竟咩料

咪撚再問講iPhone未
最快都要講埋iOS/MacOS先
仲有成個鐘要打J

pannel㩒個掣就有啦

Many man sky

ching chong chang 都有得上台

大陸口音英文

先達狗咪調轉做水貨
第一代都係咁

又打機

apple tv d games 好玩?

屌你老母乜春game呀又

支那口音

chok仔

蘋果已死

無人想理apple tv 快啲講完好冇

日本有呀 全部有齊呀
au softbank docomo都會賣

陳先生

AirPods. iPod

唔通apple想玩家用遊戲機

wwdc講咗啦

想挑家用機市場？

得睇OX

撚有人會買你部Apple TV嚟打機咩 收埋佢啦

又將atv4變垃圾 真係用親A8都好伏

又嚟

玩哩D game

第一次睇9月?

成隻no man sky咁

隻game 好廢, 收皮啦

咪係囉 盞玩鳩啲用家

Atv famicon

That game company 啲 game 係好 game嚟㗎

我部ATV只係用黎轉新MacBook screen去電視

隻game好似幾靚

陳星漢 法官大人

依句真

係 終於等到

­個post碌極都仲有得睇

上幾年已經有 想同wii鬥

起碼英文好聽過iPhone 7 講Mario 個日本仔嘅

香港APP STORE 一直虧損緊
可能第一波唔會係香港

隻game想點

ip有冇相

肯定係同香港電訊商傾唔掂先無首發
iPhone一定有

唔知之後有冇

Mon post mon到
100%>>>42%

到底係玩緊乜野

會唔會有新ipod

根本追唔切，仲要睇live

完未呀仆街，冇興趣呀

每下F5都有新

Apple tv真係得啖笑

追唔切

其實教主死左之後 有邊次係有？

冇人想睇game囉好唔撚好

日本有寫到。
香港無先奇怪。
一個城市有咁多電訊商。都傾唔掂。

On9 game 做乜柒

咁仲開咁多間apple store做乜

可能AirPods 2仲大驚喜過其他野

iphone香港冇首發會唔會暴動

頭先走開左

atv用咩chip？

thx

所以no man buy

早排國泰先運左批iPhone

仲有咩leak?

做The journey 個條友黎，好耐勁+神嫁

想入打機市場就收皮啦

係 不斷f5

就咁係edge打師兄條link就話無效的連結，係potplayer打你條link就睇到，唔該晒！
美中不足係慢我部iPhone直播幾秒

死開啦on9 game

唔想睇打機啊

我有玩架

但係而家有switch..

Apple醒少少既話可以一早贏switch

悶到仆街..

sbt

上次homepod都ok嘅

Journey 神作

之前啲發佈會係咪都係兩個鐘

打機用switch

Touch id

冇人理呀ATV

好能悶呀

A10X

一陣人地夾埋中國同香港啲人又會撞車㗎啦

打機我用ps4 啦屌

5s touch id 好勁

iOS11 定iPhone先

你叫香蕉同山豬出黎玩王國紀元好過啦

Demo黎講今次好削

TV 唔搞下VR, 搞埋d on9 game

好癲

ipad播live mac回post是常識吧

On9推game 點夠大廠打

又wow

99% $$問題

Play你老母sky呀走啦

有早知。。。。。

隻game 廢到呢

如果咁先暴動咁香港人真係比人笑一世

隻GAME又真係幾靚既

捽完siri remote就打爆機

聽日又有班on9去訪問Lo哥問iphone有無得炒架啦

無野sell到連game都sell埋

傾掂數就會引入 應該
apple嘢都罷賣實在太唔make sense

唔掛得咁撚似

點解要出game？

根本就係Journey黎

廁所位？

呢隻垃圾game都wooow

隻game抄ps4果隻

條友背稿背得好辛苦咁

以前高登load 得慢, 個個lag住睇咪無更新

仲係ATV

iphone有hologram有冇人聽到

係咪對上幾次反應太冷淡

Atv 執柒咗佢啦！

成本又畀咗
啲鋪又集中
冇咩理由唔首發喎

iphone!!!

ARKit一早有啦

同廠

廢game 黎講算係既

嗰個係唔係JJ 黎

黎啦!!!

有冇可能出新router，真係棄撚左啊

隻game 悶到嘔

GAME真係算吧啦
市場太細跟本唔會有人開發
連MAC都飯二手飯仲要得好少
除非APPLE有心大攪唔係唔會係賣點

IPHONE

到喇掛！？

I don't want a Apple TV bro

Growing up 2017

apple tv 4k
32g $179
64g $199

iPhone!!!!!!

亞洲地區有 apple tv 有幾人好少，
比鬼佬用多

不嬲都有game 嘈乜鳩

iphone

今年早咗

iPhone

黎料

iPhone！！！

Iphone

嚟啦嚟啦

黎啦

iPhone !

黎啦!

黎啦黎啦

正想講

iphone好波

Ippppohhhhoooonnnneeeee

終於到正題

iPhone!!!!

Iphone!

打機唔洗玩你appletv

Iphone啦屌

咁撚快講iphone

wow~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

iphone!!

入正題

Yeah! Fuck you

咁快~

兩點都未夠講iphone？ 咁早？

終於到iPhone

開波

iphone!!!!!!!

終於 iphone

WOW WOW WOW WOW WOW WOW
呢個先值得wow 嫁嘛

終於到

點解64g 199 咁平？
有無睇錯

要睇歐聯 2點9都講唔哂...

咁快iPhone

普通atv都唔減價 on9

黎喇iphone

仆街好似同之前同價

正題嚟啦

急不及待

早講早完

移植作黎

一樣

我都想問

屌我delay呀

就訓著

點知係iphone 7s

應該差唔多

話兩三點嗰啲呢

咁早講iphone?

開始喇開始喇

今年早左

唔知點解個直播可以係背景播
一路聽聲一唔追post

Finally

除定褲J

扯扯地

皇恩浩蕩

iphone！！！

咁早講 iPhone, 唔通之後有新嘢

冇
比錢啦

今年早左講

香港搞4G無限PLAN都係亞洲地區最落後 近年先肯減 之前貴到仆街
四大根本當市民係狗 寧願無首發都唔要無肉食

屌你班人 慢又話慢 快又話快

知你班食屎狗聽日要返工

唔洗問！one more thing係iPod

撚鳩你班sj fan

都有諗過

由第一部講起

又爆post

黎lu

iPad

係囉 往年起碼等到3點

用緊aw s1 表示想換s3
但真心想問有無方法解決到whatsapp 電話唔preview但錶可以preview

講X

咁快講iphone

就射出嚟啦

靚左咁多

one more thing

特別版留返最尾 好似係

再講多次 homepod

One more thing

X!!!!!!!!

終於黎

每代新野

高潮

打夠飛機未

回帶閪

開定都得口廿

咁快講iPhone

好正睇返IPHONE4

又要打陣飛機先

呢到又打一排飛機
10年歷史

one more thing係X？

一講iphone要爆post了

算吧啦你
香港個價好平㗎啦對比其他發達國家

10 周年回憶

好有人性

咁樣睇返又真係幾懷念之前D IPHONE

出現了

On more things,,,,,

SE

第一代黎架

瘋狂打飛機

I phone

年年都回帶

嘩屌 由第一部開始講

我最鐘意4

逐代J

會唔會真係冇香港首發呢?
風水輪流轉, 香港要買大陸水機

咁早iPhone , 後面仲有乜

諗住講到聽朝？

番早呀屌

鍾意5s

肯定X冇指紋

iPhone 5s最好用

TOUCH ID

快手啦

好撚柒

1001

懷舊j

舊款 好懷念

se先係神機

一年一日瞓少幾個鐘啫

Ifandog

我由3用起

淨係回顧舊iPhone 都用左5分鐘

4既玻璃真係好靚

8冇轉樣

咁咪返囉

iPhone 8

8

亞洲地區+無限呀大佬
台灣N年前已經有吃到飽 係真正無限 香港?????

7plus

又金色 好柒

射啦射啦

黑鐵色真心型

Siri 可唔可以醒啲

最後先X

濕喇濕喇

未到 X

無7s